一人一個單身嘅好處！

好撚自由呀！！！

可以打飛機

慳番好撚多錢

唔係單身都可以架

係香港冇自由
自你老母

有多好多時間/錢搞興趣

可以溝女

講到單身係你自己揀

唔洗出咁多街又曬太陽又吸廢氣 人都白滑啲

唔洗出句聲都俾人屌
以前唔俾用ig
話我講野失禮 丟佢架
我變左附屬品？屌佢老母！

我係個別例子，我見其他正常伴侶係對方講咩都鍾意
點似我無言論自由